男朋友聽到我無bb放下心頭大石

佢係咪唔鍾意我

唔係，驚你俾人捉去研究姐，男人老狗生BB

利申絲

之前個b呢

撚有b

樓主係咪俾人養開唔知養人難

驚戴綠帽

未養過人

媽媽

幾個月前先有bb
樂仔衰幾年架

真男人

又發功

gay佬唔會有bb
死左條心佢

比ex知道就麻煩啦

不育的男人何來有b

佢個ex定我個ex...

你屈到我萬人斬我都唔會接受你㗎

你中女黎
我想埋單都早左十年

中女=細你一年